講下你地鍾意韓國娛樂圈入面既邊d人，要有圖同原因🌚

邕聖祐

兔牙娜璉夠晒可愛

娜璉素顏

正

我愛momoland❤️
我愛nancy💛

係咪你大ac發癲畀人block咗 所以轉用細ac

佢敗走娛樂台要潛水
我取而代之

so qq

momoland條粉皮做打手揾夠
你取代佢？

No打手
我真飯